其實催淚彈同胡椒噴霧可以致癌 大家唔好咁過癮

歐洲議會科學及技術選擇評估報告（European Parliament Science and Technology Options Assessment）詳細研究胡椒噴霧及催淚彈等用於人群控制的化學武器造成的疾病及致命效果，指出兩者能夠造成心臟、肺部及肝臟問題。兩者可致癌、引致胎兒突變、甚至引致將來的胎兒突變。

仆街政府想後生仔生癌
食屎啦
你班警狗都好快生癌死

612 流產單野關唔關事？

關

推
政府可䎵